今次香港人運動，無支持香港藝人同明星，香港人永遠記得！

奶共個班係過街老鼠

這代的戲子眼裡只有錢
很失望，錢比良知道德大
往後只支持何韻詩等人與外國藝人